武漢肺炎又多一單

屌你老母死賤種

係支那肺炎

點解咁多賤種上大陸

搞撚到香港咁
屌佢老母

正名：支那肺炎

世界上有德國麻疹日本腦炎非洲愛滋,但係就冇中國肺炎
既然係噉 就要搵中國人創造出嚟。

根本就係支那人。可見支那滲透香港幾嚴重